就算呢場邊隊贏都好,都有一個無可扺賴嘅事實

就係譚詠鱗條死廢老講波真係好撚柒啊
人又唔識又唔睇氣氛講嘢
死返去奶共啦